［突發］經過西灣河連儂牆 好多Popo

有冇人知咩事

pushhh

有人搞事？

8.5全民罷工 今次到我哋和理非主場 唔好比個垃圾港共政權睇死我地

有阿伯打人

各位我地依家得最後呢條路 陪審團否決權

點解啲廢老咁鍾意係咪都陏手先

搭車經過
有無人知咩事
需唔需要支援

做緊放映會 播鏗鏘集⋯

push
見到好多人
聽到有女人喺到叫

push

駛唔駛幫手

求互推
[抛磚引玉] 所有連登軍師, 文宣入, (好認真!!)

連儂牆放映會呀！

打人個個放左上樓

一開始有條廢老搶鳩人手提 圍住佢報左警 途中有個紅衫肥系男係到講經 之後發癲 跟住推推撞撞 咁上下時間啲狗就嚟到

各位小心

啱啱搭電車路過魚米門口圍住好多人
洗唔洗幫手？